馬鞍山13歲男生校內墮斃 疑因行為不當被老師召見

一名13歲中二男學生昨日（18日）於馬鞍山曾璧山中學墮樓，送院後不治。校方表示獲悉噩耗後全校師生極為難過和悲痛，已啟動「危機處理小組」為學生安排特別課堂，全校老師、學生輔導主任、社工及教育心理學家即時為同學提供輔導，協助他們疏導情緒。另外校方已發出家長信，籲家長與學校保持聯絡，並在未來一星期留意情緒受困擾的學生。

據悉，昨午男生與另外兩名同學於操場玩耍，期間疑因行為不當被老師召見。男生被召見後疑感到不開心，於學校高層位置一躍而下，他倒臥操場昏迷、送院後不治。

事發在昨日（18日）下午4時許，警方接報馬鞍山恆光街一中學有一名男學生墮樓，救護員到場將男生送往威爾斯親王醫院搶救，惜送院後證實不治。警員接報到校內調查案件，於現場沒有檢獲遺書。男學生的兩名親友知悉事件後趕赴醫院了解，得知死訊後傷心不已，女親友情緒激動一度需攙扶入內。

教育局發言人指，對事件感到非常難過。局方已即時聯絡有關學校，得悉學校已啟動危機處理小組跟進事件，包括安排學校社工及教育心理學家，為有需要的學生及教職員提供支援及輔導。教育局會繼續與學校保持聯繫，以提供適切的支援。

咁到底佢有冇欺凌人

又一單教畜害死人

死教畜份人工咁撚好逗
仲要害死啲學生

學生做錯野唔鬧得？

用下個腦啦
邊有可能咁簡單
而家只係表面見到
背後可能大把野永遠都唔會浮面

你又有咩陰謀論啊

如果你真係覺得呢個世界係有人俾人鬧下就會跳樓
咁點解成13歲先黎跳
新聞暫時都只係用個「疑」字
咁快就當左呢個係真相

咁你覺得係咩原因
一時衝動跳樓有咩問題

而家d後生好脆弱
屋企又唔打得，學校又唔話得，返工又唔屌得，另一半講分手都唔得

建議學生睇多d
the hunger games

其實學生條命係咪就唔值錢
上一次個女教師自殺就咁多人留意
今次個學生自殺就一班人就唔搞清楚就話個學生

個老師到底同佢講左D乜，睇怕依家得個老師知。

rip

教畜害死人個仔

藍校長藍老師逼死黃學生

一單還一單, 有D人天生精神狀態係好不穩好易俾人講2句就失去理智, 暫時將責任推晒係個老師度好似言之過早.

下世俾心機讀書

咁我話你知
我就係比隻教畜屈過
我亦都見證住佢迫走另一個老師
你話我私怨又好乜都好
我就係唔想見到隻教畜一次又一次咁自以為是
然後一次又一次咁乜事都無

嘩..你都幾適合去做狗終於知點解咁多冇可疑

姐係校長發功